9989海普瑞破發討論區

呢隻升硬，A股宜家26-27

承ching貴言

中1手

冇人玩呢隻

無抽

4手

1手， 26蚊就夠

伏伏地

早走早著

暗盤諗住賭吓, 輸5%走人, 失手

玩後日嗰堆

隔離隻1957痴左線 跌40%

燈

暗盤18.5買左d,聽日保賤應該護盤跌有限

暗盤都唔上嘅一手黨聽日實連個lunch都賺唔到

破發=穿iPO 價？

啲人疴煙哂後日果2隻

點解唔升既，a股收26.7 wor

暗盤買左兩手玩下

好彩抽唔到

暗盤其實有無人護盤？

有高盛,唔怕
最強護盤俠

俾錢人頭做未有囉

暗盤買
信大摩加orbimed

咁計架咩 咁中興點解差一倍

聽日有20都偷笑

之前個D就唔撚中
中個隻就伏野

唔係點會咁易中

好彩唔中

保薦人摩根史丹利＋高盛 我夠膽講聽日唔會跌

等睇聽日

佢是a股三騙之一, 強國風評極差,北水唔鍾意架

又唔中
之前京東, 網易全部都唔中
係康基孖左先有中, 同埋海吉亞抽夠多先有中

競價冇人買貨？

個個即刻扮抽唔到

開波啦

真係破發

Gogogo

一中就中埋依d伏野

買2手燈下

抽唔到，等睇移卡事件重演

笑死

睇左魏力分析哩隻野就無抽

走唔走好

屌，高盛大摩你學埋中金

諗住點都去到19,垃圾

定d黎

走咗

等埋收巿啦
有d保賤收巿先護盤做平收

唔賺唔走

又燈

P佢過k

一

升返

揸過夜啦可能聽日會爆上去

$19兩手

你估你地個隻係康基咩
睇倍數就知垃圾

呢隻垃圾一次整爛中摩同orbimed金漆招牌

點解可以大摩高盛orimed 呢個組合都冇肉食

淨係識睇倍數嘅人先係垃圾

慢慢拎住隻垃圾吧

隻股a股百幾蚊跌落來

加注，希望尾巿5分鐘做野托上去

orimed都要輸

好垃圾

入左D 睇埋聽日
信大摩orbimed

信錯美國

完了吧，如無意外

大摩高盛快啲做野啦

上緊返IPO價

返家鄉了，走唔走好

返家鄉